十二號落大雨呀，好危險

各位揸車嘅朋友如果經過政總最好小心慢駛，前車後車保持兩秒距離，命仔最緊要呀嘛如果真係唔得就停低抖下啦，冇人會怪你。

推

大家如果覺得引擎開始熱就開死火燈 俾架車休息吓 如果唔係好易壞車

做個負責任嘅道路使用者

要推比更多人睇呀
落雨揸車好危險架
你推一推可能救番一命

pish

有車既巴打，小心架車會老化。流油搞到一地都係呀。十二號照早返工小心啲，check 清架車先出發

大家快啲入嚟啦，唔想大家出事

小心駕駛

啊啊啊啊啊啊

其實水係咪可以做燃料？